抗爭人士已成歷史問題

移民嘅人越多，關注歷史嘅人就越少

抗爭歷史拜拜👋🏻